(忽發奇想)如果廣州反動勢力出現係香港會發生咩事？

有無人曾經聽過一個笑話
將兩隻老鼠各自係佢地背脊寫上一號同三號
然後放去仇家屋企

推

正
係時候遊擊

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論

入嚟討論下

就咁睇似乎香港仲未有空間俾忍者小隊發揮
一黎人少唔夠膽做大鑊野，發揮唔到H&R既用途(e.g 酒會)
二黎現時可以做既最多都係噴下油貼下街招，港共政府唔care,國際迴響亦唔夠大

但我認同需要快速應變既小隊
一黎能夠當做未來H&R既訓練
二黎可以測試敵人機動能力

但上陣既手足必然會遇上相關風險
第一: 無得用車走
第二: 缺乏人群保護，敵人唔只係警犬
第三: 隱密措施做得唔夠，唔可以睇小敵人情報網

緊記切勿輕敵，過份分散小隊好大機會重演元朗悲劇或暗角黑警。

首要一定要確保能夠短時間內返回人群受到保護
敵人清楚明白呢個小隊既缺點，自己要更加清楚

唔需要真係有批人走出黎，
只需要令中共相信有呢批人存在

周街貼街招又好，消息人士指廣州反動勢力已經落左黎香港又好